跳樓到底係點

好想知道跳樓到底係點
係咪死得最快 無痛苦
開始覺得人生無咩意義 做人都哂氣

讀書讀到好厭 睇唔到將來
壓力好大 獨生子

一個字
爽
但唔好係繁忙時間跳，會有人問候你祖宗十八代

我都讀到好厭
但係好驚死 唔敢自殺

讀個書都要嗌死咁咪咁多嗲啦

讀個書都嗌死 唔鐘意咪唔好讀囉

坐下過出車就知

你是否坐了二次過山車？

快跳！支持！

讀書都嗌死

究竟喺邊跳先唔會阻到人呢

跳到中途就已經死左

發夢成日試，幾爽，好想真實試下